而家政府個個驚到瀨哂屎

啲人會覺得政府放軟，星期日出黎既人數可能會大量減少！！
千其唔可以比呢個情況出現，唔好比班仆待呃到！星期日一定要行出黎！

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

未到撤回都唔好鬆懈

推